有咩行業係表面風光 其實內裡都好風光

隔離post講到行行都好慘

垃圾港府高官

律師

救護主任

私家醫生
專科醫生

表面唔風光 內裡好風光就知: IT
IT依幾年真係悶聲發大財

食蕉

呢個真心唔錯

AO

IT狗

地盤

邊度風光

呢個暫時win

building service

保險，搵到果d真係好撚有錢